<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Minibo</title>
    <link>http://0.0.0.0:1313/categories/blog/</link>
    <description>Recent content in Blog on Minibo</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language>
    <lastBuildDate>Fri, 03 Oct 2014 14:50:59 +0200</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://0.0.0.0:1313/categories/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>« le visage », le loup » et « l’arc de triomphe »</title>
      <link>http://0.0.0.0:1313/post/visage_loup_arc_triomphe/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Oct 2014 14:50:59 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://0.0.0.0:1313/post/visage_loup_arc_triomphe/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ce tableau est dans ma véranda jardin ;) J’ai utilisé la technique acrylique et des vieux journaux et aluminium… et je me suis éclaté sans réfléchir pour arriver au résultat final …&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;regardez bien … que voyez-vous ? à vous d’imaginer … ;)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Je vois de vieux messieurs, un loup et l’arc de triomphe inversés!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;C’est génial ce que l’on peut faire sans vraiment réfléchir … ;)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;
&lt;figure &gt;
    
        &lt;img src=&#34;http://0.0.0.0:1313/images/posts/image10.png&#34;  /&gt;
    
    
&lt;/figure&gt;
&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le penseur</title>
      <link>http://0.0.0.0:1313/post/penseur/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Sep 2014 14:50:59 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://0.0.0.0:1313/post/penseur/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ce tableau, il me tient à coeur, je l’adore ! J’ai voulu travailler avec des lignes de façon à donner une sensation de profondeur en regardant ce tableau! Je l’adore adore…. :D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;J’ai utilisé la technique en acrylique pour une question de séchage plus rapide, car normalement je préfère utiliser la peinture à huile (les tableaux restent beaucoup plus raffinés je trouve !! ).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;J’ai pris une photo que j’avais d’une personne de la famille en train de lire et j’ai juste essayé de changer un peu la réalité de cette photo!! (désolée je l’ai fait il y a tellement de temps que je ne sais plus où cette photo se trouve!).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cela devait être un cadeau pour ma belle mère, mais pour finir je l’ai gardé dans mon salon et j’ai fini par faire quelque chose de plus abstrait pour elle.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Qu’en pensez-vous ? ;)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;
&lt;figure &gt;
    
        &lt;img src=&#34;http://0.0.0.0:1313/images/posts/image14.png&#34;  /&gt;
    
    
&lt;/figure&gt;
&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>